五大訴求 缺一不可 五大訴求 缺一不可 五大訴求 缺一不可

記得自己點解會出黎

腦魔Lomoji製作人 - 歪洛：唔會再返去LIHKG

呢位手足講得好！